武肺新症狀 | 62歲法國患者「勃起4hrs」冰敷也沒救

法國一名62歲男子確診新冠肺炎（COVID-19），他被發現於治療期間勃起長達4小時，研究人員探討原因發現，可能是由此種疾病所引起的血栓反應；他的症狀也成為新冠肺炎可能使得陰莖異常勃起的首例。

《美國急診醫學雜誌》（American Journal of Emergency Medicine）6月18日發布病例報告，該名法國的新冠肺炎患者在勒謝奈醫院（Le Chesnay）加護病房治療，由於陰莖形成血栓，導致他勃起達4小時。

根據《紐約郵報》，醫師起初冰敷男子的下體，但他仍勃起4小時，症狀並未消除，最後醫療團隊使用針頭，抽出陰莖內的血液，發現全部都是血栓。

醫師認為，血栓在新冠肺炎患者中算是常見，但男子出現勃起，因此成為首例，「臨床與研究強烈表明，我們患者的勃起與新冠肺炎的感染有相關。」不過，還需要進行更多研究來釐清細節。

陽萎人士必定要感染嘅病毒

要條撚感染先得

點解法國女護士唔幫幫手 / 口？

好辛苦

陽痿福音

我需要能在床上躺4小時的男人 🍆💦

我明佢係點樣感染到

AIDS?

SDDE-582

個肺花曬郁2郁都扯蝦嗰陣先至識硬